黨鐵廣告商update

大家好我係罷買admin之一，整理左啲需要罷買既商戶資料，麻煩幫手spread出去同洗佢地FB page！

之前太忙冇開連登post

大家見到有咩廣告可以係下面加 我會繼續update罷買FB PAGE

幫手呀罷買都做唔到唔係人呀！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告